[長文慎入] 如果最終係拜登當選，可能會對香港更加有利

利申先 我係川粉黎
廢事比人話我五毛

乜你地真係覺得川普好撚反共咩
記唔記得當初係邊個話唔想插手香港事務
邊個話台灣係筆尖
同埋你地又記唔記得當初G20
川普隻字不提香港
反而係安倍同歐盟有主動問維尼熊關於香港既事

無錯佢呢幾個月係做左好多野
但我覺得只係做show多
因為佢真係唔夠雷厲風行

川普既行事方式 諗下佢當初起圍牆 退tpp同搞鳩歐盟
所以以川普既性格
佢真係有心做既 佢係絕對唔會同你拖泥帶水 慢慢同你磨
呢條友講野一時一樣
所以佢選完之後會唔會變另一個樣 真係無人知
真正反共既 係蓬佩奧同共和黨班國會議員
而唔係川普本人

相反拜登
無錯佢係唔夠川普咁強硬
但佢有一樣好
就係一旦拜登當選 佢好大機會會同盟友修補關係
呢樣野比起美國孤身作戰 更加有效去圍堵中國
因為川普在任四年
美國兩黨既關係 甚至係同國際上盟友既關係
係前所未有既低點

而家抗中係兩黨共識
得罪講句 拜登都8張幾野 又有老人痴呆
佢只會係民主黨手上既傀儡
你估d美國人真係好撐佢咩？
投比佢既只係反川普既賭爛票咋

我當佢真係想舔共 我唔覺得佢會有能力敵得過成個民主黨內部既壓力

而川普佢既個人色彩太濃烈
佢係共和黨裡面根本就不受控
如果拜登真係會舔共既
你覺得英國 澳洲同加拿大會突然間變得咁強硬咩？

雖然係咁
不過身為一個川粉 我都會希望會係由川普當選
因為拜登既未知性比川普高
雖然我無票
但見到你班友係咁話民主黨舔共 拜登比中共收買左
真係忍唔住出篇長文黎屌醒呢班友

不過美國既政治 我唔算好熟
呢度一定有人會比我更加清楚
希望有人會認真一齊分析下打左好耐架

拜登老人痴呆㗎啵

你咪慢慢起
你睇左我講乜先你覺得我講錯既歡迎屌鳩返我轉頭

川普
who?

佢有無老人痴呆從來都唔係一個問題
我上面講左

你都戇鳩
我屌鳩國民黨d post又唔見你拎出黎講
雙重間諜咩我

推

拉

笑咗
打句"利申先 我係川粉"就想洗底

白痴仔，拉

先唔理你係咪5毛
即管回下你

你話抗共係2 黨共識，首先其實冇人實質調查過究竟係唔係

數據顯示，只有33%的民主黨人認為要對中國強硬

而家共和黨議員，國務卿訓身支持
你竟然反而話去支持一個立場不明既黨話佢會反共

你攞出既咁薄弱的理據竟然可以說服你自己出post 去說服人
除左錢我諗唔到其他理由

你話你弱智咁我無野講

成篇文個結構：

「利申先我係男人黎

我冇賓周
我入女廁
我坐係度痾尿
我每個月有月經

拿anyway 我係個男人黎」

以為打多幾隻字就唔覺你戇鳩鳩

都係果句啦
你覺得我邊句講錯既 歡迎屌鳩返我轉頭
我都相信我上面一定係有野up錯
但唔好睇都未睇就話人五毛你識條鐵咩

川粉
拉

你不如睇下成個post先講
同埋我無講過共和黨唔反共
我一開頭都話拜登無咁強硬

完成都係假設，毫無有力證據

川粉有咩問題
從來都唔會叫特朗普
我只會叫川普或者Donald trump
呢個係大陸譯名黎你知唔知

你睇咗入面幅圖先講，
個post個樓主係講得唔好，
唔代表佢講既係假

而家已經唔係話拜登奶共，
直情係民主黨奶共

你覺得而家身為鷹派既川普民調咁低落
落選既可能性極大
英國同澳洲就對中國越黎越強硬
呢個算唔算證據？

Ok我再細心d刨下個post
如果講錯既我係度講對唔住同任你屌

五毛黨出擊

仲咩lihkg開始吹奏拜登風？

我唔係吹奏拜登
我相信拜登係會比川普軟弱
亦都相信共和黨比民主黨更積極反共
有得投既我一定會投比川普
我只係講緊 拜登當選會有「可能」對我地有利

當撈侵

聽日「可能」係世界末日

做撚到破哂紀錄都叫做show
點先算唔係做show?

如果講事實
Trump同Biden兩個都唔係對華鷹派
香港示威一開始發生Trump直頭係叫習近平自己搞掂佢
上年美國嘅對港政策100%係國會上下議院配合國務卿Pompeo嘔出黎
理論上對港政策係兩黨共識
唔會因為一次選舉就大幅改變
但係民主黨對華政策模糊不清、處於被動係事實
我擔心唔係Biden
我擔心嘅係而家嘅兩黨共識會俾民主黨內鴿派破壞

樓主應該係要侵仔親自帶兵殺入北京先收貨

侵 or Trump

叫得川普，自稱川粉，
可以Block得，
問領導攞多個帳號啦

你用隻眼睇清楚，
川粉啊川普啊
覆條毛咩，Block啦

重要太叫川普，自稱川粉

你明我明單眼佬都明

唔好教咁多，只會令之後更麻煩
真心，連登真係有網軍同水軍

又教五毛

其實佢都show晒底牌出黎啦，唔通真係用愛感化中國

Ok我投侵

垃

乜五毛會晒時間係連登打成千字
同你班無票既死港燦講咁多野架咩😪
你地有能力改變美國大選咩？
真好笑

明眼人都知你身有屎啦樓豬
當人白痴

Trump點會唔鷹？
佢day1請既人都係鷹同反共啦,由佢請既人就睇到佢咩思路架啦

拜登上台第一日即刻賣台賣港啦on9🥱

拜登嘅盟友就係中國，完！

算夠數，民主黨

留意返，佢請嘅人多數只係貿易鷹派

同外交鷹派係兩回事

佢唔係列根打撚柒你果種鷹派

利申，我係登迷

樓主我屌你老母

是撚蛋啦

我又冇票

我普遍認為美國國策改左無咁快扭番
無錯一開始侵跟本唔撚理香港 同埋搞撚到無哂盟友咁
全靠pompeo扭番個駄

如果係pompeo出黎選就好